Logitech MX Master左click冇反應

隻mx master有日用用下突然左click冇反應
想問下有冇巴打試過? 知唔知邊到有得整
定係要買過隻2S

有冇巴打知點搞

保養？

應該冇 用左2年幾 個電話都唔撚通既

都係自己換微動仲可以點搞, 唔識或者冇人幫你咪買過隻

巴打識唔識 知唔知微動啲料可以係邊買

淘寶+ youtube

唔一定要換件 可以試下拆開清塵清乾淨 大機會用得返